中聯辦強烈譴責恐嚇國安案件指定法官及其家人的行徑

中聯辦發言人表示，強烈譴責恐嚇國安案件指定法官及其家人的行徑，堅決支持特區政府嚴正執法，堅定支持法官依法履職。

發言人說，《香港國安法》實施以來，社會秩序逐步回復正常，少數激進分子企圖藉恐嚇指定法官以影響案件的裁決，不僅嚴重損害香港法治秩序，更是對《香港國安法》的公然挑戰，中聯辦堅決支持特區政府和警方執法，保護法官人身安全，捍衛香港法治精神。

發言人表示，任何公然挑戰法律底線的行徑，都是不得人心和不能容忍，相信各界會支持特區履行維護國家安全的職責，確保「一國兩制」行穩致遠。

哦

中聯辦法官認證

果陣何官又唔出黎譴責?
唔好咁嘔心啦
你班撚樣果條就係法律底線
何俊堯果條就唔係?

蘇惠德接炸彈恐嚇 來電者揚言要炸死老婆仔女

太陽照常升起

佢所講嘅野只適用敵對派系
自己人佢地會扮睇唔到

雙重標準 基本發揮🤟🏻

狗官嚇到瀨屎

篇聲明風格似大律師公會

wfc